分左手仲搵ex傾計係唔係一個犯賤既行為

等到人地有新對象，你就會放棄架啦

負評我做咩...

可能已經有呢

Move on 啦
咁樣你心入面一世都斷唔到
煩住人地分分鐘連未來個機會都無埋

咁你覺得做第三者/永遠後備無問題？

有問題 唔知佢有無對象了 係咪暫時唔好搵佢比較好

唔知 可能真係煩緊佢

忍住唔好搵啦 只會搞到自己泥足深陷

感謝意見 你覺得係得閒無聊先搵下 定係點會好啲？
其實無左佢而家無人同我打機 有啲悶

其實就算復合左之後，好容易又會因為同一個原因散，經驗所得

唔好搵啦 係好犯賤
我岩岩都被分 7年8年 佢唔愛 我仲愛
但係明知唔會挽回到 就要move on 就要放手
用盡辦法忍 封存佢又好block左佢又好 真係唔好搵
攞架黎丟

之後係未知數咪即係之後係味之素囉
屌你廿歲人都唔化嘅？
你咁既狀態邊有可能同你做到普通朋友
再互動時你實無時無刻想復合
你忙下自己野啦習慣一個人

到斬攬果下真係痛到仆街
點解最後要係呢個結局

咩係味之數

你都唔知呢？

佢都唔知呀

你岩啊 如果我同佢傾既話都好驚再講錯野

推下啦 屌下我呢個岸鳩仔都好

但係我真係好撚想同佢講野啊

有時都驚自己泥足深陷

尊重吓自己啦當自己係乜呀

架就自己丟
留返d尊嚴比自己
無話無左邊個就生活唔到
做得返朋友係好
但唔係今日分手 聽日就做朋友
唔好呃9自己仲有希望啦
係你唔肯去面對姐

同我一樣 我男朋友同我講同一番說話
話對我淡咗 冇我都得
而已我地繼續wtsapp
我既情緒每一日都比佢牽動著

我又係差唔多，已經一個月，唔知等定放手好？是

有時情願追求果段賣可憐既愛情 換取暫時既失落

其實好想同佢講 冇左佢我真係好撚辛苦
但係我又唔想佢因為咁而內疚 但係又好想佢因為內疚而返黎我身邊 我係on9仔 即使唔長久都好

你犯唔犯賤我唔知，淨係知你個ex好撚自私，明知你仲對佢有feel仲拖住你話你知將來可能有機會一齊返，擺到明只係想有個人陪住自己淨係諗住自己，佢係愛你就唔會同你分手啦，愛過點做到朋友呀
真話係難聽啲，但巴打你都要振作，我都經歷過，你唯一做到嘅只係努力做個更好嘅你，話俾你ex知佢同你分手係佢損失，到時佢可能求返你復合轉頭添啊
你要記住 一個死纏爛打嘅人一啲吸引力都冇

我同你情況差唔多
不過我係21號發生
我仲好想同佢起翻埋一齊

正係知佢而家都好多問題 但係已經唔會再搵我幫手

明白 唔會死纏爛打 但係好想野都想問清楚 求知慾好強 但係又要忍 真心辛苦

過來人同你講

佢睇死你唔會短期放手 所以無諗過你真係溝第二個有咩感覺

你仲表現到自己好愛佢 好可憐抑制緊自己感情 佢只會覺得一切預料之中 開心地發展佢想像中既新生活

想挽回就要徹底放低 再增值自己 最後先係重新面對

利申 放棄中 死纏難打真心無希望

啱啱被分手，個心好痛好痛
分手原因係佢話佢都係鍾意矮啲細粒啲嘅女仔
想問咁點解一開始要簡我？？
當初明明係你追我先，到我愛上咗你，你就拋棄我
對愛情已經無曬信心...難得遇到一個咁夾嘅人..
利申 本人168，男友173，一齊咗一年半

有無人都係因為身高而分手嘅過來人分享下

有啲牽強

想復合嘅就忍下手唔好再揾佢住啦 做返好自己先 學下嘢增值下 比佢見到你唔同咗 sharp醒咗 應該會對你有返興趣嘅

覺得愛過無可能做返朋友 見到佢hea覆我 真係不了 唔知聽日訓醒又會唔會咁諗呢

努力增值下自己先啦ching

極度犯賤,明知人地唔會理你仲搵人

學多d識多d唔同方面嘅野 唔好為左其他人而生活 咁樣你自己先有價值 話唔定佢會揾返你

比我都係咁講啦,客氣說話唔使當真

睇到以前嘅對話就更加唔想放手

其實我都幾廢青下 我未學到你講既野 好難去學 有無建議？

而家最犯賤係你啊 有咩好睇
其實我前幾日都睇左 仲喊左陣... 我都係犯賤既人

諗起做既呢一切都係想佢留意 就好撚心傷
好想為自已做啲野
但係自已奈何真係一個正係識讀書返學陪女打機既人
好想改變 但係呢一步始終好大
可能會學下煮野食 或者係影相先
新聞成日睇

我唔會再睇 明知係自虐 一切已成定局 何必呢 睇完佢都唔會可憐你

我好希望自己而家唔好再因為佢而做任何野
無奈我未做到

學自己有興趣嘅野

佢覆你啲咩先

呢一刻我失去所有興趣 原本既興趣就係打機而已 而家唔會想玩

是咁的，果陣我都好扶持我ex架
見佢又番學又實習好大壓力
平日佢發脾氣我都會忍，因為愛佢
果陣諗住佢來緊畢業，而我下年quit full time讀番書，正正好似樓主咁諗，咁就可以變由佢扶持番我

點知佢一畢業，就話要去泰國一個月exchange之類既野，話一個月都見唔到會好辛苦，想分手

好啦分左啦，一個禮拜後佢身邊就多左個我未撚見過既人
然後佢去泰國之前仲送佢機tim
佢IG仲放晒閃tim

我屌佢老母呀，咁撚樣講藉口
仲要IG踢爆自己乜撚野呀
直接講你鍾意左第個唔得臭雞

然後呢2年讀書我唯有毒自Chur
期間大約1年前倒我有犯賤揾佢想傾番計
當初佢話分左做朋友，平日傾計都無問題呀
然後佢話唔好啦，男朋友唔鍾意

我屌佢老母呀，乜撚野男朋友唔鍾意
同我一齊果陣又唔見你咁講
女人係真係信唔撚得過晒

順帶一提，我當時所有對佢既好，隻臭雞都唔領情
反而依家果個做同樣既事，隻臭雞會IG放閃

所以呢，巴打你都係唔好犯賤，傷得仲甘
女人係好撚賤架

啱啊 你自己都覺得自己咁廢咩興趣都冇 憑咩要佢鐘意返你

btw我hurt左2年
依家好撚憎佢
正一臭雞

吃不到的葡萄

大家因為打機而認識
佢而家都係好熱愛打機
而我已經唔撚鍾意 而家咁樣我連game都唔想上
.
我唔想做任何野黎比佢睇我改變啦 我知我瞓醒又會咁諗返
但係佢值唔值得比我愛 我會覺得係 因為我好愛佢 但係其他人諗就唔係了 haha .

唔係叫你做d野比佢睇你改變左 而係你應該過返自己嘅生活 有自己嘅興趣自己嘅朋友圈 唔通你為左佢一世都圍住佢轉？

I know that feel bro
你依加只係太依賴佢 所以野都同佢有關 但係你會慢慢揾返自己想所嘅野 有返自己嘅生活

可能呢兩年黎從來無斷過依賴人 依賴身邊既朋友 之後再到拍拖對象 無一齊到但係之後又有換對象 最後識到佢 用左真心 一齊左11個月去到而家 一直我心底都有依賴住人 而我自己係唔知的

點先忘記到 訓醒真係好辛苦

傾翻計都唔知係咪好事 睇得出佢變好咗好多 有問過佢覺得大家仲有冇機會 佢答唔知 冇諗呢d嘢 順其自然 個心穿左個窿 但係仲一直有傾計 傾翻計好似仲煩過冇計傾

肯傾係好事

但係覺得一認真翻 就會好失望

再傾變SP 完

唔知幫唔幫到樓主
我一年前同ex分手，嗰陣成副心機擺去做gym，當初都有諗，到底係為自己，定係為咗個ex？
做做下就發覺呢樣嘢真係自己鍾意，令自己變好多。之後都少諗咗個ex
呢幾日佢無啦啦text返我，而家都仲傾緊
想講嘅係，你永遠冇辦法改變另一個人嘅心諗乜，但你可以改變自己點諗。一開始一定會諗住㗎啦講真，但搵樣嘢occupy下自己，令自己成為更高level嘅人。到時佢搵返你咪睇下仲鍾唔鍾意，就算唔搵返你，你都有條件搵個更好嘅
Falling down is an accident; staying down is a choice.
加油，共勉

咪再搵 佢咁樣講只係想當你係水泡

當佢無新仔既時候咪搵你zip下時間

就算同返你一齊都唔會係真心對你

當有新仔既時候就即刻痴埋去 仲唔會同你講

當你發現既時候 佢都係唔會有歉意 然後會提舊事 問你有今日既事發生係邊個造成 賴晒落你到

然後又剩返你一個

利申過來人

唔係 我同我ex分左就6年 仲會慶祝分手周年 同會兩個人去街 兩個人係佢hall到傾計 乜事都冇

同你一樣
自己做得唔好 佢話心淡哂

我想同佢做下朋友先
有次機緣巧合問佢 可唔可以追番佢 佢話依家未係時候
我再問 咁第日呢 佢無答
諗住有機會 之後一兩日仲傾到下計
之後無啦啦藍tick我 唔再覆我
個心十五十六 唔知即係點

食左啦

可能係我搵佢傾既野都係令到佢罪疚
我話唔知會唔會再玩果隻遊戲
佢知我放左好多心機同錢落去
但因為佢我唔想玩了 (同時係因為已經好少朋友玩)

而家已經唔覆我了相處wo 朋友wo 笑死

點分手嘅先 你地隔咗幾耐先做返朋友

唔會信囉

其實朋友都有好多種嘅，唔好當係好知心朋友，你就會輕鬆啲

我返唔到去 佢而家已經唔再依賴我 但係我好想佢有問題果陣會搵返我 唔係問佢新識既fd

咁諗啦，上天將本來唔屬於你嘅人帶黎你身邊，仲同你過左咁多美好時光，已經賺左
佢而家向前走，你都要向前走

其實講分手嗰個真係可以咁快move on咩？
唔會心軟㗎咩？

hea覆 唔搵你搵新朋友 代表你已經唔重要

可能係突登呢
突登想忘記你而唔搵你
利申經常ff

係因為新朋友同佢好傾過我囉 同埋同我講野會有壓力
因為佢傷得我咁深 點講都尷尬

係我衰令佢淡哂 我唔會覺得佢痴線 只會後悔 後悔當初的自己多麼的幼稚

係啦

又愛又恨

呢一刻

我愛既可能係執著 果種不捨既回憶 快樂既時光 果種天真活潑可愛 好撤嬌 會依賴我既佢

我恨既係佢唔對我地之間既感情負責 佢自私去同新朋友玩樂而無視我既感受 即使佢知我好痛 過得好差 但都唔會想去幫助我過呢一關

我係咪要體諒你咩都唔識啊

洗唔洗我同你講返

定係我既諗法係錯哂呢 我都唔知

最近都有其他女仔搵我傾計 但永遠我都提唔起果種鍾意既感覺 想轉換環境都做唔到 因為我個心好確立咁真係係你度 蚊唔走

你琴晚同我講
希望我可以早啲面對到呢件事
你知你講係無用 咁你講黎做乜鳩

巴打冷靜d

諗唔明 明知係一種傷害 點解都係咁

如果我同你講左你做得幾唔岩 係呢個時候
你會唔會反省返自己

都最後都係互相傷害
再一齊返有意思咩

我唔知之後會點 我都好混亂

好想比佢睇到已經改變左既我
但係佢連試都唔去試
覺得感情好煩 而家開心打機不知幾好 放鬆

中間點都有條刺
點忘記

好天真咁覺得佢明白之後就會嘗試改 希望日後大家過得更好
但佢似乎目前連磨合既嘗試都係冇 因為覺得煩 唔需要我了 好唔負責任真係

其實我只係大佢一年
諗既野真係可以差咁遠？

冇信心
一齊過得更好 又或者原來只係一齊仆多次

我好有信心改到 大家一齊番會好開心
但佢無

我都冇

我有信心阿 我已經改變得好多
我好肯定自己未來一定比到佢更好既生活 更美滿既愛情
而家係佢唔想諗 唔想試 因為而家已經過得好好
仲要呢啲多餘既野做咩

bro

分手一個月 就唔揾一個月
衣家自己肯做飯
睇返 其實都乜野 係有陣時靜落黎 會有小小lonely

可能我上網睇太多呢啲方面既野 同埋都有好多有經驗同理性分析既fd掛

一齊左幾耐？

點解咁肯定
btw佢想你改啲咩

兩年 見佢snapchat 有個異性行得好埋 就知咩事 果斷del相 block晒佢

但有時夜晚都會掛住佢

邊個話男人仆街 事實上女人先係最仆街果個

我用左一個月諗自己有咩做得未夠好
浪漫 體諒 語氣 之類 同保鮮
佢無講過我想改啲咩先係問題
佢永遠只會同佢fd講我
但係從來唔會同我講我有咩問題

18歲唔通會想同你做人世咩
你自己都只係考完dse
大家都咁細個
過多2年你仲掛住佢先開po啦

分左手啦做咩要幫你先
醒下啦

我早佢兩年考 而家已經讀緊hd

因為一直對佢既好

其實係因為你係比人飛個個先咁諗姐
你對人冇feel個時咪都係會頭也不回
到時你都唔會係對方個位置諗 只想盡快甩身
佢冇責任要照顧你感受

因為佢而令我生活變得不堪 好直接既傷害 真係無責任？

無 因為分開咗

我諗睇係為乜而散
雖然都好想佢會唔捨得，但事實可能係轉眼已經放低左😢

小心因愛成恨

其實無佢之前都係咁過㗎啦
愛一個上一課啦

目前已經有啲
但係又好想追返黎
好矛盾 每日回到原點既故事

一個人話無感覺 真係咩都捨得
明明佢同人講既野 教人既野 全部都係我教佢佢先識
佢而家鍾意果套戲 鍾意聽既歌都係我之前推薦既
佢而家得到既野好多都係based on我之前幫佢先有
到而家反而 哈哈哈

感激佢來過就好啦，恨都一樣放唔低

咪撚戇鳩喇 Ching

佢從你身上得到
你應該都學識唔少
已經夠㗎喇

病態左 我知自己咩事

只可以話我討厭比人傷害
可能細個果陣已經被傷害夠
而家大個接受唔到 開始癡癡地線

學到原來付出係唔會有收獲
以為平穩既同時就係風暴既來臨
一走左 一句無左感情 佢就唔會再理你3721

同時學到點樣令下一段感情變得更好
但係點樣先可以投入係下一段就唔知了

時間 我討厭呢樣野 我唔想因為一個人而令自己受咁耐傷害 唔想記得呢個人 但係同時又好掛住呢個人 呢段回憶 呢一切

時間會幫到你！共勉！

送你一首歌

你有權利情緒化 你不一定要堅強
但有些事情 不能偽裝
別為自己設了框
我懂失去的悲傷 也懂進退的掙扎
但想起過去 都是失望
又何必要 放不下
是習慣 還是愛 不放心 還是不甘心
只有你 自己知道解答
其實你沒有那麼愛他
真的不需要那麼想他
編織過的夢想 自己也可以抵達
誰說一定要有他
其實你沒有那麼愛他
沒有深陷到不可自拔
認清了真心話你就放得下
我懂失去的悲傷 也懂進退的掙扎
但想起過去 都是失望
又何必要 放不下
是習慣 還是愛 不放心 還是不甘心
只有你 自己知道解答
其實你沒有那麼愛他
真的不需要那麼想他
編織過的夢想 自己也可以抵達
誰說一定要有他
其實你沒有那麼愛他
沒有深陷到不可自拔
認清了真心話你就放得下
深呼吸 抬頭望
發現天空很寬廣
這世界那麼大
幸福總會在某個地方
其實你沒有那麼愛他
真的不需要那麼想他
擁有過的計劃 留給值得的對象
你知道不會是他
其實你沒有那麼愛他
沒有深陷到不可自拔
認清了真心話你就放得下
認清了真心話你就放得下

將所有嘢交俾時間啦
你講嘅嘢我都經歷緊
一齊加油
利申 絲打

其實過多個星期去問佢一唔一齊打機好唔好

成日頹都好攰 我仲要面對好多學業壓力

就算我對人無咗feel 都唔會咁易就飛人 會因為感情 同埋責任感而繼續一齊

睇你願唔願意比個機會自己搵返個feel

唔知你ex份人係點
不過衰啲講，同你講未來係未知知數又話可以做朋友其實都幾似收你做兵
到時無喇喇搵下你閒聊又會搞到你move on唔到

其實係睇下你抱咪心態去面對呢個人

決定左得閒先覆你 仲做緊paper 急住覆你有撚用 你過左大半日先搵我

已經無人想傾

無追晒post
留言係因為覺得你好似我男朋友同佢ex嘅故事
當局者迷
一個人唔鍾意你嘅話其實你無論做咩都唔岩佢心意
就算你做到狗咁都好喇，佢都會雞蛋裡挑骨頭
到悶悶地諗起你咪撩下你

依加你可能覺得放唔低
但事後你可能會後悔點解個陣咁on9嘅
你依加要做嘅唔係諗點改黎迎合佢，而係諗下你到底想要啲點嘅另一半
襯呢個時間努力讀書，
係你嘅就係你嘅，
唔係你嘅綁都綁唔住，亦都無意思

你識嗨到第個咩，想就手咋
冇啫唔是男人，要識梗係識人地女朋友/老婆啦
只打炮唔使上身

黑人問號

我理想既另一半我同ex完全一樣。。。
所以先咁唔捨得
同埋真係一齊耐左 唉

你可以同佢keep 每日傾半個鐘或以上先

再兩星期內 以後唔再搵佢

如果佢無呢一對像 D 囡好快會唔慣果種落差 會美化你同佢噈嘅記憶

千期唔好俾佢慣咗當你friend 唔係就真係無得返兜

如果佢有伴 不妨繼續以上方法 佢有伴都會搵你去比較 等佢唔安樂

Move the fuck on

睇多啲蕭叔叔 就可以MTFO

任何人幫另一個人都唔應該抱住有回報嘅心
你一係唔好幫，幫左你就唔好怨人地唔幫返你
你話佢好多野都係你教先識，你幫佢先有，
感情無得計，要計嘅你咪當前世欠左佢囉

打機搵唔搵佢呢啲藉口黎架者
講到尾搵定唔搵都係睇你自己
路係自己揀

點樣會比佢當咗自己係frd?

前提你要有利用價值

隔左4個月左右就frd返 因為屋企人反對而分手 但好好好好肯定依家對佢得返友誼

又比人hea覆左 .
食屎

4個月 我4日都做唔到

on9 理論 絲打幾大

唔識講

咩幾大

年齡
難聽講句因為身高而分手 唔好講愛 鍾意極都有限
何況你都唔係同佢平頭/高過佢

真愛係無論你弱智既都唔會放棄你

我20，佢27
唉 點解呢個世界咁唔公平無得互相都愛對方

係囉 我已經唔想再相信愛情 好假 人一變就即刻傷害到你

佢搵返我講野呀 但係同時ig post同第二條仔食飯

咁你仲對佢有無野

唔係話你個胸幾大呀 係講年紀呀

想追返佢就要用一個同以前唔同嘅自己重新吸引返佢，當然機會眇茫，自己亦唔好咁上心

本來仲想挽回 依家不了 擺到明玩我咁

你唔掛住佢咩

點解一定冇阿

難架囉 唉 好想死

前提你都見到佢 真係好 我連見都無得見

咁你每日諗起佢果陣係點渡過

好容易將自己放到好卑微，明明大家關係喺平等嘅。

努力收手啦我初初分手都好似你咁，係咁R水吹好似夾硬講野咁，其實仲怪。依家又過咗成個幾兩個月無講野了雖然所仲係好掛住人，但明知搵咗都冇結果就唔好搵，反而更加會有反效果。

屌你算撚數啦 男人老狗 唔好咁肉酸
我都岩岩先知佢一早有另一個
好撚痛 但係已經決定唔再搵佢

我只可以講真係真係真係要睇輕啲
但係佢未有第2個之前 我都唔會想再做啲咩
或者係咁講阿 佢而家要既唔係而家既我
之後係點 我唔知 但係我都想去追返段回憶

但有可能佢有第2個之後我會更加頹 但係到底會放棄囉 掛

我將對我既活潑轉移左係其他人度
好日都唔見佢秒回
但係group個男仔講野佢就秒回 又陪佢講埋啲on9野
但個男仔好明顯咁係當佢朋友咁
係佢犯賤？定係我誤會？

此post已被樓主騎劫為
叫春post 失戀煩惱 唔肯停住loop做個廢柴男人post

百幾個負評睇黎已經搵到答案
但係我執著 我唔甘心 我唔肯面對呢一個月既失敗
為左佢既努力 所有心血 呢段回憶 佢唔去睇同睇唔到我既進步

唔識去放手 唔捨得block 成日覺得放低先 之後等多個星期先搵佢玩 再問佢有無戲想睇 會可以出黎返見佢

好on9 屌我老味 廢物黎 但真係初戀 我好執著 到底點先唔執著

同你一樣

我都係初戀 我都好明白你感受
不過日子耐咗無論你點搵佢搵聯絡佢
佢都無反應，對你幾咁唔在乎
再諗下佢當初幾咁唔認真對待呢段感情
話散就散
自己慢慢就會心淡
覺得佢唔值被自己去疼愛

我個ex都系咁 吊住我又話咩未來可能一齊翻個d 我就知佢系想有個人系佢後面付出令佢有安全感 我都系最近先醒翻d 冇必要都唔搵佢 要習慣翻自己一個

我知佢唔值 但係我唔想呢件事成為我既陰影
我已經改變好大 但係我拒絕成長上呢一課
因為我唔想徹徹底底咁失去 果種痛真係勁恐怖
我唔想再面對呢件事既後果
情願比自己好多好多唔知係唔係假希望
你問我愛唔愛佢 我一定係愛
但係同時都有好多既挫敗感同唔甘心令我去追返
我好辛苦 我真係唔想斬攬 我好唔捨得啊

係佢比左好多開心既回憶我
呢19年 最開心係之前果11個月 但係最唔開心最痛心疾首係呢一個月
點解佢可以改變得咁快
唉 女人真係諗唔透 已經好懷疑愛情到底係唔係咁兒戲
唔想再去相信

屌 又係一樣既對白

咁惡阿巴打

sorry lo

男人老狗用乜撚野女Account? 真係好撚不解你呢種係乜撚野心態。
女人天生就係用黎比男人生育發洩既性工具。基於呢個大前提之下，我覺得作為男人既你走去開個紅色名既次等account真係好作賤。 先勿論你想講乜尻野，你第一句我係紅巴己經唔值得再同你討論落去。 咁撚大個人咁既事都唔識分，直接消失地表唔該！

Move on la
唔好搞到自己咁犯賤

巴打我同情境一樣 佢都比左好多好開心好sweet 既回憶 我地之前每日都好似連體嬰咁 好多fd都話好羨慕我地相信我地可以行好耐
分手前一日我地仲好開心 唔知點解一晚之後就變成咁 佢都覺得好內疚分手搞到我咁 但佢衣加又同第二個男仔一齊 我都覺得愛情好兒戲 話放低就放低 真系覺得好可惜 我自問我一直都好珍惜佢 周不時氹下佢開心 同佢周圍去 我真系想知女人點解可以變得咁快

一樣狀況 我個情況係懷疑係佢同佢之前個ex一齊返或者係拍拖個陣會不斷whatsapp傾計個狗公

女人真係深不可測 唉 真係諗唔透 個個都鬧我 叫我快啲放棄
但係我總係覺得過多段時間搵佢傾啲佢想傾既話題
可以再試一戰
但係呢個階段真係正正式式分左手 好傷
佢地覺得我再試落去都無用
叫我盡早走 因為佢地知我真係好唔開心
唔想我再頹落去 不如直接blk哂佢啲野 重新開始
但我點做到 我呢一個月已經付出左極多 真係會唔甘心
同埋真係仲愛 你地而家有無blk佢？

兩年前on9唔記得改返 梳囉

講就易 how to move?.
成日覺得仲有啲機會 真係好on9

我無blk到 但係已經無再講野 因為知道佢有第二個之後我太唔開心 知道無可能會一齊返

我個case係佢無第2個 但係佢有一班新fd同佢傾計

個個人都話block左佢全部野 唔再stalk佢可以move on得快啲 但我真係好硬頸 好難做到

我冇blk d相仲未捨得del 好多fd都叫我忘記話我條件好可以搵過第二個 但我真系好愛佢 好難忘記同佢d回憶 有時就唔明有咩比唔上個條狗公 我都好唔甘心 兒加只可以等時間慢慢過 唉 希望淡忘佢啦

我都會咁諗 佢無縫咗 我都諗點解佢咁決絕放得咁快 我仲要on9仔咁驚嗰個男仔會對佢唔好會玩佢 想等佢散咗再追佢..

打返好d字先啦
係字都未識打點同你一齊呀

目前過左幾耐阿 講黎聽下？

同我一樣
I know that feel bro

what is your choice?

你一定好辛苦啦 共勉之

越黎越少搵佢 專心讀書

你一搵佢 佢一遲覆你
每覆一句都足夠令你亂諗
真係專心到咩？

佢係無對象阿
但係有啲新既朋友同佢傾計
唉 有啲討厭佢既朋友搶走佢
其實都係佢自己既本性問題
衰啲諗 如果佢啲新朋友消失哂就好
唉唉唉

我ex同我分手幾日已經追緊第二個
之前仲話有機會一齊翻 真係得啖笑
唔再聯絡 就會逼到自己放底嫁啦
加油

我仲執著緊 覺得搵佢傾多啲閒計就有啲機
但係一同佢傾計 一切環境都改變左
佢唔再係呢11個月黎鍾意我 愛我果種語氣
會好sad 好似一直自虐緊 幾時先覺得要放手呢 ?
但係我知道呢一切真係要從朋友開始黎過
但係已經變成我單戀 唯有上網睇多啲方法啦。

佢而家都會覆我 又唔係hea覆
但已經無咗以前嘅水溫
好想追返佢 但係又怕呢丁點嘅連繫都會失去
好矛盾...

我覺得都係 要見到個畫面先有決心

唔值得啊師兄 一個扮訓教嘅人永遠都叫唔醒
講再多都唔會改變到 唔好傷害自己
為下個做更好嘅自己

上面個巴打等緊人分手

為緊了 有好多未來既諗法想做好自己
但係唔知點解都係想做比佢睇
(其實都係為左自己而做 但都好想佢睇到

試多陣囉 因為邊個都勸你唔到架啦
樓上巴打都講得岩 可能要等到自己心淡先識停
但係個傷害只會更加大 但係好多野都係要靠自己先得
試下勾起佢既開心回憶 時機到了 自然就 但唔好抱咁大希望lo 約到出黎就好

即使係太愛了還是太執著 都係咁痛苦
果一步好難行 加油啊。。。 我都係你既同路人

諗起都覺得痛...
我唔知點去支持你好
去做返啲你覺得會令自己舒服啲既事啦
唔好諗佢啦 或者係同朋友討論太多佢啦
真係會令自己勾起唔開心既回憶

唔搵了 放棄了 下個會更好

做咩突然有呢一個諗法？
真係放棄先好講我支持你

同咁多位巴打一撚樣...

因為係一撚樣先會入黎睇comment...

耐無推

係唔係每個人初戀都係咁

共勉之希望幫到你

我今日終於開始放手了

Agger，分左手更加要打扮自己，變得更好
要比佢知道冇左佢，你都可以生活得好好，係佢走寶
同埋一直都覺得愛過係做唔到朋友
同前男友分左手之後，佢都話想做番朋友，心諗痴線架咩，想點啊

同你CASE幾乎一樣
信我啦 一早有左第二個 認真

True,剛經歷
拍左2年 女人一去到咁 絕對有另一個
無論你做D咩都冇用

垃圾生物

放手啦

最後果句

點解仲要搵我 關心我
等我覺得仲有機會
但你又隔好耐先覆
究竟你想點 同情我？

口就話想做朋友，想關心你
但其實係咪放唔低？

唔知佢點諗
如果佢放唔低 自然會搵你 我無謂再打擾佢
但係咪真係咁缺朋友？

真係唔明呢d咩心態
缺朋友可以搵其他人，唔需要搵你啦

女人係最撚古惑架

樓主依家點

搵我又勾起我同佢啲回憶
真係冇辦法做朋友 仲係愛佢

要等你放低左先可以做朋友